[8.5 三罷] 職工盟稱暫有26個工會響應下周一罷工行動

source:

<職工盟稱暫有26個工會響應下周一罷工行動>

職工盟主席吳敏兒說，現時有26個工會表示會響應下星期一的罷工行動，預料對公私營機構運作將造成不便。

吳敏兒出席一個電台節目後表示，不合作運動已擴展至不同層面，如果政府繼續不回應，第3次罷工將會升級行動。

她表示，下星期一的罷工是不上班的罷工，參與的僱員需通知僱主，《基本法》賦予員工享有罷工權利，只要僱員有以口頭或書面通知僱主，僱主在罷工後不能留難僱員。

吳敏兒說，僱主大多只會扣減罷工僱員的一日薪金，如果僱員在罷工後，懷疑受到不合理的對待，可通知工會。

我係香港人，我願意罷工

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

呢個要推阿屌!強心針!

推

支持三罷

成頁無哂重要post 頂

推爆佢!

基督徒、天主教徒，想請你地幫個忙

五大訴求 缺一不可